====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: à Burgos , il est présent dans la création de petits boisements qui viennent ponctuer l ' espace public .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

